[突發] 痴線狗主 真係痴撚線

係咪假架